自家製燒賣

小弟獻醜了

＠香港燒賣關注組

想食魚肉燒賣

長沙燒賣?

點解整糯米

係咪包糯米飯？
以為有人整透明燒賣

另類燒賣

呢盆野咩名堂
諗起明將啲壽司

係 炒埋D蝦米 X腸 冬菇 落去

糯米燒賣 其實真有其物

求食譜

係深圳食過
食完一隻唔洗食飯
不過無餡
等你開燒賣圖

呢隻最花時間 係要開皮

細個食過呢D燒賣
好難食

個人口味

比你講一講佢請垃圾桶食都唔食啦

有呀

同食糯米卷有咩分別
有冇正常燒賣

喂 大佬 好有心機整

都唔同既 點醋食

上海有架不過超飽肚